急 屋企人有事 求心理學家

屋企人情緒出現嚴重問題，懷疑有自殺傾向，極度嚴重，求下你哋幫手

你唔捉佢去真人見面係冇撚用架喎

我係想諮詢一下，因為而家咁夜冇可能捉佢出嚟

想請求心理醫生嘅資詢

私家精神科

聽日私家掛號la

我係連登心理學家 每15分鐘收費 $4999
有咩幫到你 ?

如果真係有心理學家，求下你哋幫幫手

Call 999送佢去急症室睇精神科醫生啦
緊急嘢香港既心理學家幫你唔到

關於咩事？

自殺傾向幾時 點樣出現？
有念頭 定有實行既plan?

如果真係好緊急就去急症室 以我所知香港冇私家緊急精神科醫生或心理學家 24小時既電話輔導啦試下

香港撒瑪利亞
防止自殺會

2389 2222
24小時熱線服務

明愛向晴軒
18288
「明愛向晴熱線」
24小時熱線服務

巴打打電話去d熱線先有用
連登講兩句唔會幫到你

如果佢係有自殺嘅舉動可以報警要求救護服務
學校社工遇到學生想自殺都係咁做

先唔講上連登可以搵到幫助既機率
你想人幫至少俾啲資料出黎啦

帶佢去aed啦

急性問題睇急症。
排私家好少少既都要等一兩個月先排到你，等唔切的

急症公家有record

私家平日可以即時睇

cheap 醫生開藥食個d 可以即時同你hea 睇。
好少少既醫生要等半個月至三個月先會同你見面開case。

私家上午打電話下午有得睇啦 邊有2個月

咁有點 而家緊急野喎
你驚佢屋企人好似你咁比人labelled?
靠上連登 等睇聽日私家掛號 佢有咩事上咗報紙唔慌冇record喇

邊洗咁奈，睇個prof 级平日可以第二日睇

你估連登開善堂？ 搵社工幫手啦， 呢度啲人幫唔到你㗎喇

咁又係

你可以打去問下，正常純精神科醫生佢要留俾舊case，一日見唔到幾多個病人。唔會咁易開新files, 黃綠醫生另計

腦分泌問题

純精神科既醫生，開新case 最少等半個月，唔信可以打去問下

我估樓主可能打左999鳥
祝佢地好運

上連登未必幫到你

999

你求救都交代下背景先啦

香港真係有牌既心理醫生 唔多過5個（好似係

1 精神科醫生
2 臨床心理學家

樓主搞唔掂佢失控既屋企人 你期望佢可以點
你教我地喇

上連登搵心理學家

大陸狗我屌你老母！！！

唔係乜都揾心理學家既
建議揾左社工先，如果真係搞唔掂先轉介去clin psy
clin psy好L貴架

依加佢鎖左門 我好驚

cls 成個鐘都唔報警…

報警
日日都有好多呢D case 唔係咩大件事

有冇扲刀？

報警 寧願佢事後嬲你搞大件事都好過佢有咩事 有事就太遲

好

如果負擔得起同唔緊急可帶佢私家
如情況緊急,立即報警

連登得網絡公審法院大法官

前幾手好似有group社工開post

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

搵埋比你

打999 啦

急症有得睇

報警啦

搵多個人幫手啦
有咩事多個人睇住佢都好啲

有啲咩令你懷疑佢有自殺傾向？
曾經同你講過佢想自殺？佢已經有稔過要點自殺？寫咗遺書？有將自己嘅重要物件交畀其他人？曾經嘗試自殺？

建議即刻帶佢入急診，呢個係最快比佢見到醫生、尋求到協助嘅最快方法。
但留意返咁入去最少留院一星期。

如果你屋企係有計劃或有行動要自殺嘅話我建議你立刻報警。

有咩要自殺。。。

我媽喊到暈左，去緊醫院

唔好諗住返屋企抖下會冇事
好多case就係咁收左皮

有救護就ok。照顧好佢之餘，你都要撐住。

其實有時唔明咁緊急嘅事 點解會諗着喺連登開po

如有查詢或需要協助，可考慮致電醫院管理局24小時精神科熱線與醫護人員聯絡。
熱線電話：2466 7350

……

當你無助到一個時候，哪怕係一個陌生人講嘅嘢可以令你有希望你都會相信，我覺得而家我就係呢個狀態

而家情況ok嗎？

我細佬打左針訓左，我媽未醒，我坐左係醫院，連喊既力都無

你媽媽激動暈咗？
你自己都要堅強 你家人好需要你 所以你要take care啊

樓主保重

你唔好諗咁多啦
兩個都係哂醫院
有專人睇住
唔洗擔心
或者你番去休息一陣
朝早再番黎睇下有咩可以做

自殺傾向case睇急症會比公立醫院綁手腳
我唔覺得睇公立會有咩幫助

你講到下個情況先

有咩發生左，對象係咩人，有咩危機，想人地點處理你的事情etc